被臥底拘捕既巴打名

佢地叫陳浩俊 冼志恆(音)有冇人識佢地